35歲轉行會唔會好難？

公司好大機會賣盤，做緊sales，依家做個行好窄，想轉d大路行業，會唔會好難？

都唔知你咩學歷，點俾意見

做文職
1萬蚊起薪

Degree+1個冷門master, 之前都做過好多行，次次轉行都好有信心，但踏入30幾，真係有d驚比人嫌老。。

Lm

俾啲信心自己啦
唔好未試就驚定先

而家月入幾多先
轉行重新黎過分分鐘又要萬幾兩萬開始

點解不停轉行？搵唔到興趣？

我覺得20幾k應該仲搵到，但要搵返依家個數應該好難喇。。不停轉行呢個情況已經發生好多次，我都好想穩定咁長做一行，但無奈次次都係因為無前景而走，都唔知係自己唔好彩定定眼光差。。我都好羨慕身邊朋友可以一份工做成10年都仲做得咁開心

做地盤啦

移民啦

咁以自己經驗學歷又會諗要做地盤保安，轉field就仲難，都係想做返sales，但依家香港地真係除左銀行保險都無咩行業揾到錢...

好心你腳踏實地啲啦
35歲仲學人諗轉行你知唔知醜

唉，甘易咩，無錢無專業技術邊個收你

有心有料就唔會

我都唔想轉，但公司賣盤，行頭又窄，我都係想穩穩定定je

你上黎連登問都嘥氣啦
實話你老話你廢架啦

加油啦巴打

做番本行, 諗咁多做乜

咩sales 先，賣衫又叫sales，賣樓又叫sales

五星房務

認真 你唔講做邊類sales點幫你？
做sales根本轉咩行都無所謂 最緊要睇你本身sell開咩客？

政府工。

求其打份考政府啦

乜sales都唔講
仲問人意見
叫佢含撚啦

之前都係係一行做幾年就轉，未有機會升管理層就走，以前都做過team leader，但因為個行業真係唔掂，人工又麻麻，所以都要忍痛走，依家仍然停留係one man band，原本都諗住係依家呢行長遠去發展，但又遇著賣盤。。邊行唔方便講，係好窄，一講就知。

依家試下搵緊d FMCG類產品，好似大路d同無咁高專業要求，但其實都唔易

做開sell solution，b2b，但行業真係唔方便透露，諗過做it，但又無咩technical background

報過喇，見都無得見吖...

Target customer呢？
你諗下宜家d客除左買你果行既野仲會買咩就知自己應該轉咩工

轉行好難

考紀律部隊啦，仲做sales

都岩，依家我係面對好多行業ge客戶，都諗緊將來轉ge行業可以用返依家個customer base，所以先考慮FMCG類產品，但好多都要有相關經驗，除非由SE做起..

都有諗過問依家做緊d客請唔請人，如果真係搵唔到我諗都要試下。。

做sales既
你有嫁莊公司理得你係文盲定弱智啦
搵到生意既屌埋老細屎忽佢都會照請你

哥仔，其實公司賣盤咁危急，難唔難都唔係討論重點啦，唔通同你講難你就唔轉咩，反而你話轉咗幾行都無前景，其實每次轉行前你有無做功課睇下個行業係點同啱唔啱自己發展？男人最怕入錯行，呢d唔好懶呀

可能之前一直都係魚翁撒網咁搵，見到好pay過
做緊個份就轉，反而令自己轉入死胡同...

你呢種做政府工最好

Aco

考唔到政府工 可考慮物業管理
穩陣 3x歲都可入行 有晉升機會
入左行再搵個好盤做

唔係咩好行業 但有飯開 唔易失業

Umm
30歲正常大學畢業生已經係準備升AM or 升咗AM
然後係間公司等升M 再轉走

你咁既情況，其實都幾難搞
再轉有機會一世做細公司唔上唔落

我反而毫無大志，想做一個聽命令做野既senior officer，唔想同其他部門格劍/跑數。。。。

不過我連升既機會都未有得個吹字

識人都係sales, service d客係中小企
讀左個mba 轉做consultant

Sr officer 頂盡28-30k

但如果係轉行就冇呢條數 14-5k 又loop過

咁你準備失業都得勒
呢d位請個廿幾歲既醒醒目目學野快既唔好？
你既學習同記憶能力會一路跌架嘛

轉做保安唔難

PGDE做教師